大家聽歌用咩app

youtube music
spotify

都是垃圾

有咩高見

apple music

spotify 壓榨歌手 分成少
Youtube Music 音質差

想要hifi 就moov / tidal
前者中文歌 後者英文歌

tidal 係上面5個之中分成最高嘅

起你底見到你有用iphone 先推apple music
利申 用緊

用緊apple music

Apple以前逐首逐首買所以冇join
中學到依家都係spotify
咁多年加埋有2500首up 中英都有
重新down會想死
但係utube music會用返你utube ac auto save歌 方便好多
所以依家兩頭唔到岸

Btw 音質呢樣嘢 好多年冇追 自從apple收埋3.5皮 係屋企先會用headphone/耳曠 黑膠都係久唔久先玩下
所以依家都係追求方便

soundiiz / tunemumusic 幫到你 俾少少錢就可以transfer 曬成個playlist
而且apple music 個生態圈真係好用

Tidal

個生態圈有咩特別？

齋apple music 就無咩特別
但係你全家都係apple peoduct 嘅話分別都算大

同埋
apple music 都有歌詞顯示

ching sick ball

全家得我用apple
兩老得部電話係apple

咁你心入面都已經有答案了

用緊apple music
可惜嘅係比起kkbox moov呢d
歌真係唔齊
已經係講緊粵語歌...